番大陸嘆杯熱咖啡，佢比左杯暖咖啡我

係華強北，格離就係starbuck都唔幫親
試下呢間香港無既coffee shop
估唔到佢比杯暖咖啡我
飲都飲得唔爽

天

經過那些年～

仲天滅中共？香港獨立

喂喂喂

依家vpn番屋企，斷下斷下咁
唔通真係新一輪封鎖出現